(純學術討論)英文的發音理論

大家學習英文的生涯裡，究竟學過邊滴發音理論？希望各位分享下。